---
title: "bullet song lyrics"
album: "George Reddy"
artist: "Suresh Bobbili"
lyricist: "Mittapally Surendar"
director: "Jeevan Reddy"
path: "/albums/george-reddy-lyrics"
song: "Bullet"
image: ../../images/albumart/george-reddy.jpg
date: 2019-11-22
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/DVswJyheZQk"
type: "happy"
singers:
  - Mangli
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Vasthunte 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Vasthunte "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedantha Engine Sound-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedantha Engine Sound-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogipothunde Gundello 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogipothunde Gundello "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chedugudu Band-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chedugudu Band-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppakundaane Ayipoya 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppakundaane Ayipoya "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ne Girlfiend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ne Girlfiend"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haar Jaaye Sab Uski
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haar Jaaye Sab Uski"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baatho Mein Ko Karle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baatho Mein Ko Karle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaaye Vo Sab Ko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaaye Vo Sab Ko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Khabo Ke Gar Par
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Khabo Ke Gar Par"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uski Aankhein Ja Matti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Uski Aankhein Ja Matti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chingari Jaise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chingari Jaise"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baatho Mein Bijili Chootha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baatho Mein Bijili Chootha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dil Pe Se
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dil Pe Se"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopirine Melipetti Laagesthunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopirine Melipetti Laagesthunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu Ekkada Unna 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu Ekkada Unna "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Atthar Cloth
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Atthar Cloth"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Niddharalo Poddhalle Kavvisthundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Niddharalo Poddhalle Kavvisthundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu College Canteenlo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu College Canteenlo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kurchune Chotu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kurchune Chotu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adavini Thalapinche 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adavini Thalapinche "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Thalapai Craft
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Thalapai Craft"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Dhuniyalo Dhorakadhe 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Dhuniyalo Dhorakadhe "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Body Map-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Body Map-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannegaresuku Poyaade 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannegaresuku Poyaade "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaaditho Paatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaaditho Paatu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veganga Naavaipe Doosuku Vachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veganga Naavaipe Doosuku Vachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaku Dooranga Veluthunte 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaku Dooranga Veluthunte "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadu Manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadu Manasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ontariga Okkadala 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ontariga Okkadala "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiruguthu Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiruguthu Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu Vedinche Vaadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu Vedinche Vaadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venaka Khaali Seat-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venaka Khaali Seat-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daarulu Choopinchu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daarulu Choopinchu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopudu Velu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopudu Velu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttukovalani Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttukovalani Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Chitikena Velu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Chitikena Velu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yededagulesi Ichukunta 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yededagulesi Ichukunta "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Vandhellu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Vandhellu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadu Nadipe Bandi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadu Nadipe Bandi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Royal Enfield
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Royal Enfield"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadi Choopullo Undi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadi Choopullo Undi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheguvera Trend
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheguvera Trend"/>
</div>
</pre>
